有無巴絲用緊電動滑板車？

最近成日都無鐵又無車 好難番屋企架嘛！想買架平平地兩千內既黎代步，有無介紹？

同問 屯天元人買番架都幾方便

推呀

最緊要舊電唔會爆炸

我住將軍澳都想買架船去港島返工

呢個好緊要

無牌駕駛

大家有咩推介

好似犯法

依家牛肉乾都唔派啦

es2好似幾好但又太貴 有無啲兩千內既介紹？

想買部揸返工

用布袋彈射你落黎...

香港買有咁平？
利伸唔敢淘寶

呢啲嘢賣咁平 搏爆炸咩

係犯法
係香港任何以摩打驅動嘅載具都係需要拿牌

你google check 左個牌子先